香港班廢老明明唔識劉曉波 佢地做乜咁憎佢

餐廳一播劉既新聞 班阿伯屌晒鬼咁鬧 又漢奸又盛🙄

最經典就係一路食住kfc或者吉野家，一路鬧人漢奸

仲要電視係sony，手上用iphone

問班廢老劉堯波做過d咩事而入罪
即刻404not found

總之中央唔鍾意=賣國

廢老好鍾意做跟尾狗, 支共講乜, 佢地就講乜, 完全冇個人意志

廢老有腦就唔叫廢腦啦